---
Title: Digitaal prototype.
Date: 2017-09-10
---

Vandaag zijn we begonnen met een nieuwe, en laatste iteratie. Wij hebben het feedback van onze presentatie verwerkt en gaan deze week aan de slag met het verwerken van de nieuwe feedback. 
Zoya & ik zijn vandaag bezig geweest met het paper prototype digitaal maken. Op illustrator hebben wij de pagina's uitgewerkt en daarna er samen één geheel van gemaakt. 